[多謝連登仔發聲] 香港寬頻回應訴求, 拒絕捆綁TVB嚿廢鐵! (MyTV Super)

話說香港寬頻強逼客戶要安裝MyTV Super, 幫手刷高用戶人數, 從而間接令TVB每年賺1.82億!

但全靠成班連登仔連番轟炸香港寬頻嘅Facebook 同埋不停咁send formal email俾佢哋marketing team，香港寬頻決定
正式讓步！
新Plan不再捆綁MyTV Super嚿廢鐵！ MyTV 用戶人數大跌有望！

大家一窩蜂咁洗啲廣告商版，其實佢哋喺好驚架！廣告商好精喺聽到你哋嘅聲音，唔似得林鄭咁萌塞囉。

轟炸香港寬頻原post:

不過香港寬頻個舊plan 仍然可以選擇MyTV Super，同TVB有關係嘅公司，仲要唔要幫襯香港寬頻就自己諗喇！😜

網上行(Nevigator): 送Now盒子(連新聞台)
有線 i-cable: 有線電視連寬頻組合

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

愈多人like我哋，TVB啲廣告商就愈淆底，真心。你咁想TVB死，快啲同我like左佢！(廣告界專業小編己fact check, 廣告商好多都淆緊底怕左我哋個page)
FB:
TG channel:
－－－－－－－－－－－－
更多: TVB廣告客戶名單

幫手推啦，兄弟爬山麻。 TVB係最大藍絲生成器，抵制TVB係一條大支線！

唔要階段性勝利
唔該快啲去炸爆埋其他廣告商
我要TVB做狗乞米

願榮光歸香港

good

好呀

但網上行同有線直接送埋Now新聞/有線新聞

始終唔會將HKBN做第一選擇

OK！貴小小都續！

其實幾好用...

做咩不推文回覆

我幫你推返

push

推

netvigator打嚟叫我續約
同佢講用支為modem就唔使傾
Btw轉邊間好

轉有線囉，跟埋佢新聞台